工作上 有無發覺同垃圾90後溝通唔到？

真特別做工程狗個班